Get a fire power 點解？

雖然我永遠銘記這一句
但一直都唔識解
Power乜係countable 嘅咩？

因為係我懷抱裡就無寒風吹

再活500歲就會知

你有勇氣再說這一句咪知囉

抄火影
火之意志

為了實現願望當然不猶疑

YES! HYPER SPIRIT EVOLUTION!

Get up’n go 我都仲明

呢首